緊急，如果有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

今日機場已經有兩單，希望大家將來有共識捉到鬼做戰俘要點處理好，以下開放討論，大家認真從各方面諗下

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

帶佢入廁所痾尿，尿所冇cctv

好問題 大家今日搞到最後都係等人接走佢 仲有手足比狗捉埋
到底點做好

唔係鼓吹大家捉鬼，但真係捉到，要點做，五花大綁?行私刑?綁好放埋一邊?言語侮辱?
我地雖要共識

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

推

見到有人話打，有人話唔好打

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

自推上去，比個共識唔該

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

我自己就覺得挷住左就唔好再打
原因
一，佢無反抗能力，你單方面打佢咁同啲狗有乜分別，一方面同人講警犬莫視人權，但我地又做返同一樣野
二，有手足比狗拉左個陣唔見你地班撚樣咁勇武去打狗救人

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

支持打既唔支持打既全部都同我入哂黎

趕佢走，但佢隨時物品就跌哂

唔理做咩
求下手足們 唔好俾情緒主導晒自己嘅行為

縛手縛腳放佢地一角穩人睇住示眾！！

頭先挷住黎打我覺得過撚哂火，手足們唔該諗下自己角色定位係咩，我地譴責黑警用過度武力，但頭先比全世界人睇到，原來有機會既話我地都係會咁做

點解你地既勇武唔可以係同伴比人捉個陣使用黎救人

綁還綁 唔好索得太死 行唔到血

除衫 搵野遮遮條jer 大字都用膠紙痴佢係當眼處

用d油性筆係佢身上寫 支持香港獨立 反對中國暴政 然後幫佢share番大陸微薄開佢名

搵出，記錄有用資料，包括佢嘅隊友聯絡，組織，屌一輪，放人，監視。

將會成為戰爭法庭/獨立調查委員會嘅證據

點都保持少少距離，冷靜啲唔好推，叫記者。
可以唔理就唔理佢就算咪哂時間，提完大家就再搵個人𥄫住佢

有證據留證據之後叫巨走，搭住可以達到乜目的？報仇？甘報仇或五大訴求你要邊樣？